大家點睇尋晚李思捷比人串到面色都變埋

尋晚頒獎禮比人串到聲都無得出
之後面色都變埋
條氣頂住咁
真係好心涼